介唔介意男/女朋友有sp?如果之前有，仲會唔會一齊？

介意
唔介意

推

都係雞，洗們細分

？